唔習慣 一起身手機無短訊

有個人走入你既生活 話走就走
來得快去得快 好似發完一場夢
你好死唔死你已經習慣呢個人既存在
你知道要你都重係要生活
係屋企係公司都要扮無事 你又要再張自己收返埋

我真係一個好蠢既人 有人對我好我好快會習慣
將我所有野都會同個個人分享
無論係生活既生活嘅瑣碎
我唔習慣一訓醒無你同我傾計傾到放工返屋企

點都好多謝你陪過我
我唔知你會唔會睇到
你話叫我應承你做好我自己
我無勇氣去應承你

人地話走就走根本唔care呀做好你自己係本身就應該做，唔洗應承佢

以為係自己開po

對自己好啲 and love yourself first!
真的！
吓吓為人地好人地唔識珍惜！

可能人地真係唔care掛，都只係陪過幾個月既人
所以我都無應承

買多部電話send畀自己囉。。。

有無得學下唔好下下沉迷習慣

幾乎每日手機都無人whatsapp表示

屌 又係死毒撚係度叫春

得group message 月中一兩句
電話靜到無聲

Same here
不過我相信以後一定會遇到一個更好嘅人

遇到唔同既人都好，我好難有個種感覺
我累啦！

同人曖昧完就走左去 真係想殺曬呢啲人

咁都陪過我行一段路

慢慢move on, time will heal!!!
好老土但時間真係幫到手的💪🏼
加油！
我都慢慢學緊 被分手兩星期了

我反而覺得被分手會好啲

以為自己開post

可能你自己潛意識開

我失戀個排都好唔慣
慶幸有幾個兄弟同朋友好關心我
朝朝起身都會whatsapp我講一次野
可能係好無聊既野 係啲爛gag圖 j圖 或者一句簡單早晨
如是者持續左幾個月
我就同佢地講唔洗特登再咁做啦
結果依個反而變左佢地既習慣
到而家都係朝朝搵我 掉返轉要我同佢地傾計
改變一個習慣係難既
希望絲打你都可以快啲改到依個習慣

屌我都係
仲要係初戀

其實條友可能只係用你嚟攝時間 但係自己又會為咗佢啲msg而好開心

真係好,我太多朋友變人妻,唔想打擾

曖昧左兩個月 但大半年都未完全放得低 累了

點解最後冇一齊？

好辛苦 係咁諗自己做錯咩 明明前幾日都好地地

死都話我知死係邊啊乜都唔知好慘 屌